到底幾信個男仔先會跟佢返屋企飲酒

有個女同學上左嚟飲酒睇戲
得我同佢兩丁友
佢重話想過夜
到底條女咩心態
尋晚我俾咗隔離書房佢訓
到底佢係幾信我
先夠膽一個女仔上男仔屋企飲酒

利申：有女朋友 乜事都冇發生

負皮俾 乜事都冇發生

無咩特別衝動

擺明人地唔夠sexy姐

夠索你老強左佢添啦

依個真

係咪性暗示黎

你係唔係男人黎

女人就係咁on9,覺得唔會有事發生

正人君子

bro zone你

200磅美極上黎 我都可以咩事都無發生

扮乜撚野，條女唔索jei
不過講真人地送曬上門，出於禮貌你都要同佢打個車輪，唔係佢嬲鳩你，fd都無得做

應該係你女友叫佢上黎試下你

佢仲係隔離房 仲有機會挽救依段友誼

打友誼波圍系友誼

真係當啲女人蠢㗎咩
送到埋口俾你食啦